惡法非法

惡法非法
民授權革

官勾鄉黑
特權階級

濫暴問責
獨立調查

特赦警民
只懲首惡